大定贊唔贊成咁早復課？

大定贊唔贊成咁早復課？

贊成-正評
不贊成-負評

贊成
冇理由我要返工學生唔使復課

贊成 工都係咁返啦

咪又係無事

今日二十一單 大家贊唔贊成咁早復面授課？

投票就唔得
其他咩都得

焗腸話全日復課添

復啦唔復點爆呀

第四波

on9政府之前又話28日無確診先考慮復課
而家就黎第4波又話復課
又想推d濕鳩措施搞9香港人

之前五月多日零確診先復課，但而家每日都十幾廿單焗腸話考慮復面授課

為左爆第四波而復課？